人生好苦。。。要針了

唉

唔挽留了

Ok

走啦屌

直接針

生命滿希望啊

不挽留

唔好死

死返去感情台啦

Both not bye

針了 人生太苦

針之前隻揪ok?

咪笠呀笠子，今次都笠真係會抬唔起頭做人

愛我別走

樓豬cow唔到女就叫人生好苦
咁我咪人生已完

連人生都想粒水

你一早要死

泡菜狗死全家

25

你班嗨仔又騎劫個post

想話要死都係我先姐

挽留粒仔

開po